0. Для того, что бы сервер работал, ему нужна база. 
 0.1 Установи монгу 
 0.2 Разархивируй coordmongo.tar.gz
 0.3 Запусти монгу.
 0.4 Залей базу из дампа-папки. Пример: mongorestore -d [db_name] [dump_dir]; 
     У нас так: mongorestore -d coordmongo coordmongo. Ключ -d добавился в mongo 3.0.
1. Проект собирается через maven, т.е. он сам выкачает все нужные библиотеки.
2. Собрать в pakage через maven.
3. Запустить java -jar gs-rest-service-0.1.0.jar
